想試下轉KPOP男IDOL髮型 有咩推介?

生得有少少似東海

問你老襯牙姜

圖

rain

咁咪跟東海剪囉

佢259黎

幾時變咗佢老襯

咪屈==

互block完又friend返好能touching..

GD玉子頭

認真，呢個頭岩晒毒撚

粟子頭

又水人

依款